逆向思考，直接買部ps3番嚟當佢係機箱砌部電腦出嚟到底可唔可行

反正我真係好鐘意sony嘅設計，ps4太貴，無可能買嚟當機箱用所以ps3 silm,到底可唔可行？我買電腦嚟係為咗襯家俬，所以靚真係好重要

youtube有好多片教點改

有冇link??就係google過無先問

可行 同幾年前已經有做埋成品出黎TIM

PS3 computer

google search key word 都唔識
就算英文差 turn ps3 to pc 都應該識掛

散熱suck

屋企仲有部死亡紅燈厚機ps3

窒隻intel nuc算啦